白宮聯署係咪過十萬就有人理？

個聯署內容應該點寫？？

大家快啲登記個ac 先

lm

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

求下你哋share條片出去/直接佢屌鳩班左膠

push

之前有巴打整咗，請集中係呢兩個聯署簽名

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

LIHKG @ Android

，

有無啲it 高手搞到

你打機bot下ro都話無所謂

bot白宮咁勇武

係 夠十萬就出兵

揾到十萬人？

好似仲要人地增加定審批，可以收多d香港移民
一方面話人蝗蟲一方面想做蝗蟲